自爆「枕營業」！寫真女郎川村雪繪、前AKB都陪睡

潛規則橫行各國演藝圈！最近日本寫真女星川村雪繪（川村ゆきえ）在節目上自爆曾經做過「枕營業」（陪睡之意），而AKB48的前成員成瀬理沙上節目時，也無意之間洩漏這個枕營業的秘密，在演藝圈要成名，代價顯然比想像中的更高。
▼川村雪繪在節目上自爆曾為了獲得工作而陪睡。(圖／取自日本網路)

川村雪繪是日本頗為有名的寫真女星，除了拍攝性感畫報以外，也曾經演出不少電影、舞台劇和廣告，可說是多才多藝。但她最近在東京電視台的節目預告中，訴說自己為了能夠得到工作，曾經做過「陪睡」一事。
▼性感女星難為！川村雪繪縱然才華洋溢，也難逃「潛規則」。(圖／取自日本網路)

原文網址: 自爆「枕營業」！寫真女郎川村雪繪、前AKB都陪睡 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

推上熱門：美孚人，今晚7點

G

渡邊麻友

雞，全部都係雞

陳議員又負

川村